LIHKG Volvo 巴打揮手區

預咗無人回

新呢代Volvo外形好靚

樓主識貨 覺得Volvo 車果種斯文風格好吸引

之前好想買 V40
不過見佢 refresh 緊成條 product lineup 就買左其他

樓主想單機

支持樓主！

有棍就好

條街多左好多volvo應該唔會單機

S90個外型好好丁

呢代volvo 好正
講豪華程度
xc90可能超越bentayga

大部都顛
但坐到7個人係幾好j

呢啲叫盡地一鋪，博人覆唔使自己打丁。

又怕啲on9笑吉利大富豪

定啲黎。volvo好野在後頭

學X5咁有埋柴油就Perfect

其實係實力派同偶像派分別。所以成日俾人話唔夠搶眼 。但一加速就可以快放

volvo直接搞hybrid 加 電車。但啲車refresh唔切。

巴士啱唔啱
Volvo olympian

咁Hybrid貴呀嘛
成百三個喎

其實XC90有柴油，不過代理唔入啫

車，巴士，飛機，拖頭都得

一樣咁型

等緊新款v60

但佢準備將 D S90 Made in China

V40

預左唔做港🐷生意

香港豪華大房車市場競爭太大

之前本身諗住換v40 r design
最後冇換到

我換左

巴打FL前定後？咩價位入？

前，28

日日都坐kmb volvo

抵呀
依家 FL R design 都成33萬
普通版雖然已經 inscription top trim
但 V40 無 R design 個樣係差D

無錯 ，仲吊打a200，a3，118。

自pish

XC60

好鍾意8，90年代四方volvo
呢代xc90垂直鬼面罩好樣衰

留俾巴打你打丁

我反而鍾意呢種鬼面罩配雷神之槌。好L型

S80
架S90好靚仔

可惜呢個世界太多德系死忠。

棺材volvo已經一去不復返
鬼面罩有四方風紀帶既城巴/九鐵巴士都已經無哂

Volvo for life !
06 年s60

果個logo 同鬼面罩真係一代經典
以前的白豪而家都買少見少，定係其實已經退晒役？

白豪今年九月已經退哂
淨返訓練巴士
九巴除左第一架樣辦車外，全部都無裝過個logo

有冇人揸zc90

A250踩場

唔夠V40 T4 快

維修保養甘唔甘?

自膠，係慢少少 。最X 代理無入T5

唔甘。自己搵車房跟啦

有棍的話會好好丁

冇辦法大勢所趨

B9tl車主

好想買xc90

有無相先？

FW5572....

九巴之前其實仲有FL10兩兄弟有鬼面罩配雷神之槌....

好想買V60 POLESTAR.................

td102kf

等新款先啦。兩年後分分鐘破400hp，到時真係秒殺所有四缸車。

當年香港既volvo隱形戰車

+1
想入架suv，究竟係xc90，mdx定rx350好？好煩惱

俾得起錢一定xc90

有無巴打買左polestar
利。得個j字

個個都要M，AMG先夠威

香港人心目中淨係識兩田兩B再加W同oooo
其他都係垃圾

w同兩田點都唔及volvo啊

問過代理。話可以訂MT

sorry，唔係特登潑冷水，但我從來未聽過有MT。

Volvo truck 可唔可以join?

volvo 同 jaguar 點揀好

一樣歡迎。但要可能俾多少少相。貨櫃車唔熟

高性能暫時jag win
小型車volvo win
行政車好似差唔多
SUV volvo sure win

依家volvo truck/bus先係瑞典公司
volvo car係支那公司

唔知閣下係九巴, 港鐵, 新創建定愉景灣交通服務既老闆

雖然係咁，但我諗佢地係技術合作都仲有好多。

風水輪流轉，就算英國皇室都要揸咖哩車

可能有少少股票

開緊老豆架Volvo 940

咁可能我記錯

B9TL

送俾你慢慢丁

隔咗無奈，唔多所有揮手區嘅文死晒咁滯

啲巴膠去晒邊度

唔多所有揮手區係指

BBA之外既揮手post都好似沉晒底

volvo truck將會有個宜傳活動係用部特制版fh同s60 polestar鬥快

s60 polestar應該都只係架好跑啲既房車
架拖頭咁樣魔改又無負磅，跑贏唔難啦

S80 同好

屋企考慮緊volvo 有咩要注意

家父揸緊FMX拖頭。

Pish

邊方面先？你想知乜？

部車過左3至5年多唔多野整？
唔計一般迫力換油火咀果啲

會唔會好似vw固定會係波箱有事咁？

行緊幾多蚊一公里左右？

唔該巴打

遲來的揮手

獎你一條片 。

我就係渣緊S60

雖然唔係 polestar

渣過v40, s60, v60, 結論都係最鐘意s60

巴打我同你都好近

v40 c30 s60

全部都唔係polestar
怪就怪自己無用

架拖頭4噸半
同滿載van仔差唔多
估唔到轉灣笨重

深夜一推

想推啲乜？

車台梗係推車

學車果陣揸呀媽架850 wagon
之後從此無再揸過Volvo

富豪好少壞架喎

巴打揸乜。
最近成日睇v40覺得好靚。
利申：有排都未換得車

就係v40 rd

Why not both

我會揀上。V40 天生都係斯文樣，即使跑味濃少少既s60連 polestar 都嫌太斯文，R-design 只係錦上添花。不如要AWD 實際好多，雨天出停車場過路拱都冇咁易跣胎

如果你係香港，得v40 t4俾你揀。

但係外國，你可以買cross crounty然後改做rd

呢個都係好多人堅持volvo既原因。架車勁就勁唔使show個跑味出來。

爬左mobile01既文同試駕片
想問一問s60個後座係咪舒服過v40 / v60好多?

S60 後座 = v60後座

兩個比v40大

S60後座闊到，我每次車親戚朋友個個都話睇唔出入面咁闊

V40就真係窄，唯獨有全景天窗感覺冇咁壓迫

La la land接近最後既一幕
有冇人留意到？

但我都知道拍個陣時出術，佢搵左第二部普通版v60拍內籠

訂左 V40 Inscription

有機會出來交流下

Sure

巴打你部係咪雷神燈？

no ah.

我個架係

28car 有部v40 賣十萬
係咪積木車嚟

有可能有鑊氣，始終都係福特引擎

副ecoboost都算可靠 反而波箱問題大d

So far 冇乜問題，波箱係乞人憎少少，但乜事都未出過

利申：2013年車

轉波慢?
利申: 想入手舊款, 新款鬼面罩好大陸feel

塞車時容易chok 1-2 波，所以一係就踩油一係就dup, 要風琴腳就拍過去手動+/-。習慣左都冇乜野
同埋上斜停燈千祈唔好吊油門

淘寶有賣r design既鬼面罩，買左自己換。

推上黎 搵同好

好少有片咁型

推上去
利申想出2012s60

有乜想知

Push仲有冇新討論

都係六缸既聲好聽啲
3.0 t6

如果將我架s60 3.0 改到咁靚聲就好了

時間過得太快，富豪都轉玩hybrid lu

假期終於可以出街行下

新牌仔想出Volvo 2013 V40 R-design 1.6 D2
佢有冇咩大問題？推吾推薦

你係外國？香港無D2

D2 佢係代表啲咩？係呀，英國